「突發」百里香今個星期menu

好想食 但係去左旅行

俾我就即刻飛返香港返工喇

我代你食

EF餐都好想食

一陣去食

影張相來睇睇

咪係 有百里香食 旅行?狗也不屌

去邊玩？

呢d menu先對得住個價錢架嘛 起碼見到會想試

邊度黎

駿業街熟食市場

去旅行都開工咁勤力

真係想食

我都想試

呢間好似支那人開架wor.

冇左你食
準備執笠了

係印度人開的

日日爆棚

好懷念以前西點子.

百里香呢d垃圾就算鳩數啦.

百里香好味阿

去旅行都要開工

去旅行d野都無百里香好食

影咗

不愧為百里香打手！